阿仙奴有前四，我包間酒吧請全波台去飲野🍻

我再叫廿條女黎

Lm

😻

LM

到時我叫埋我蓉兒黎☺️

比連登見識下波台囝有幾型

笑

留名等樓主請call G

不得不LM

lm

果廿條女唔係G

ok,你冇份

咁小氣

+

Jeng又有網聚

留個名先

ok

撐雲加

正

巧

留名

Join 教me溝女

b哥好野

支持

波台網聚

好安答

義和b ho ball

利記點會失分

真

多謝先

有相熟gay bar可拎折

流個靚精先

可能曼城輸

十卜養和b

留返你去啦

得失球都輸

去我主場，billy Boozer

小妹未夠秤

死阿狗收皮啦

留明

agger路

撻我朵就ok

即晚媾啦仲教乜鬼

冇牛奶我唔去

想join